Geef me wat water, mijn lippen zijn droog; en ik zal het je proberen te vertellen.
Ik droomde "- hij stopte en leek flauw te vallen, ik riep rustig naar Quincey - "De brandy - het is in mijn studie - snel!
"Hij vloog en kwam terug met een glas, de karaf van cognac en een karaf water.
We bevochtigden de uitgedroogde lippen, en de patiënt herleefde snel.
Het leek echter dat zijn armen De geblesseerde hersenen hadden in het interval gewerkt, want toen was hij rustig bewust, hij keek me doordringend aan met een verwarde verwarring die ik zal nooit vergeten, en zei: "Ik moet mezelf niet bedriegen, het was geen droom, maar allemaal een grimmige realiteit."
